2020美國會好大件事

2020 美國會預到史上最大地震分裂美國加州等地方板圖，陷入史上最大經濟大蕭條

詳細可睇

又玩未來報告